iPhone Xs 打機lag?

屌佢老味 打fgo lag 到仆街
I8+ 都唔lag 點解xs 咁柒

無乜創意 重作啦

好多人都話XS打機lag

事實 關創意咩事 我係黎搵解決方案

聞說話過熱限速 但我玩其他games又冇事得fgo出事

新機一出，fgo官方未搞得切啲code，過多一兩個版本就好了。

所以話ios